[又到QP時間] iPhone 8主板更換計劃

年年都有，玩下你先安樂

唔知係咪我有問題，我覺得起碼人地錯左會改....

幾錢會費

韓國個兩個牌子會當冇事發生/香港係全球以外

強國牌子會話部機本身就係咁

屌，個網都已經講明主機板，你係要cut走個字變主板
一係底板，一係老母板，一係主機板
邊柒個會講主板咁柒

上次 7 話會冇 signal, 唔記得 7+ 有冇。

今次到 8，仲要得細機。

電池撚狗
老母板都撚狗

老早知道有問題但唔出聲，等壞到7788, d 人換左新機/比錢整機後，再大大聲禁公佈話免費維修

呢d咪就係PR law, idog好buy, 仲會大大聲幫主人免費宣傳

你都講得岩....但都好過三星 狗都不如

俾左錢會退...

交易所會講